Axway直銷定傳銷公司 幾時含撚死

1. 反對者分享區
2. 此文重點唔想討論佢直銷定傳銷
所以嗰啲用business model去分散注意力嘅打手可以收皮，冇人想上經濟堂

Axway狗
成班人係ig fb 圍爐打飛機
有個乜星星計劃，就真係以為自己可以做到星，平時成日po正能量煩膠文，咁肉緊差啲以為佢做咗axway老闆。可悲嘅喺，入面啲on9仔真喺以為自己做緊老闆㗎，佢哋最興話自己好自由，喺發展緊事業，有得揀自己嘅路，好有lifestyle

我屌你老母你幫人做緊跑數狗咋

每隻axway狗一開始都喺話自己得閒，就上去聽下talk當學吓嘢，識下人啦。之後就會叫埋d親戚朋友上去聽，一齊"玩下"，然後氹人入會

其實佢地聽乜鳩關我撚事咩，但家陣你煩到閪咁，周圍叫人去

d talk 表面喺教人嘢，但個agenda最後一定喺sell product，化妝班就叫人買晒成條line嘅保養品，營養班就要人買蛋白粉營養補充劑，等等等等

最好笑喺d axway狗狂買axway d product，話好好用，實則喺為追quota做so-called星，根本都用唔撚晒 再者，啲產品貴到仆街，同樣價錢出去大把好嘅選擇可以買到

最撚肉酸喺，啲人喺各大story 成日植入式廣告，連送禮都喺送呢啲狗用嘅product
又話自己好自由，到頭來咪又倒返啲錢入axway

利申 有個朋友一家都做，成個人變晒，已經忍唔住block撚咗

預防勝於治療，記得日夜同身邊嘅人講，axway狗真係好撚煩

一齊講下呢間仆街公司點害人

咁多年，啲咁撚低級既手法都仲呃到人

呢啲老鼠會重生存到今時今日
多謝閪港政府啦

以前都仲有得笑係啲廢老無知俾人呃
而家越來越多後生仔女中招

佢開頭用marketing intern呃咗我上去

上到去有咩做

我好鄙視d創造唔到實在價值嘅工作
就算係做地產，都起碼叫做可以幫買賣雙方講下價
但傳銷同倫敦金創造到嘅value完全係零，呢班友根本就係浪費緊地球資源

睇佢test啲產品，比較市面有咩好處
然後聽個senior present個ppt
講點樣sell野抽佣，好似一蚊雞保鏢

洗腦

做伯爵

總裁

做到咁耐就知堅
呃到錢

封鎖屋企老人家/老母經濟，扣起佢身份証（只俾佢帶副本出街），每日得100蚊買餸錢
仲有咩方法令屋企蠢呀媽唔跌入傳銷？

其實我老母20年前都中過招

搭單問下，Nu lixe 執咗未？

仆街19公司

有冇聽過amazing

想禁正評禁錯負評

識人係條team到

唔明個gp點運作

光頭佬謝x

其實我幾想賣佢地d 煲

有冇計入到

其實你係咪中左伏
點解會禁大反應

講黎講去都係賣日用品姐
你可以唔買
我就唔信佢會好似亮碧思咁落閘放狗

屌,跑數咁撚煩,去買部最新ASIC礦機,set好擺礦場,安坐家中收錢咪仲撚好

發夢 有朋友比人帶左去 跟住拎咖啡灌腸
入左廠

係咪好吹得果個

nx skxn 係咪同 axway都係同一類嘢？

屌佢老母，搞到我冇左個朋友

推

成日講咩被動收入

又係d 0 value既事 電費散熱 唔洗錢 唔大升都係輸

咁好玩

最頂唔順係入面啲咩晉升表揚，個個洗哂腦，成日感恩邊個邊個。
利申： NX Skin 前員工，頂唔撚順份工辭左

成日都想拉我做下線
唔知點拒絕

lm ，買過啲咩蛋白粉

認真想問同樣價錢出去大把好嘅選擇係有咩選擇
有台灣fd做到一年黎幾次旺角間amway話上堂學野
次次黎就想捉埋我去
Join搵錢絕對不了，但聽聽下都覺得做消費者都ok
營養品/奶昔如何，有咩其他牌子好

我想買product多啲 唔想搞咁多野

以前有個舊同學叫我上去聽野
聽左1,2個鐘
無幫佢買野仲走左之後BLOCK左佢

我冇
但我嘅好朋友中咗之後，就著哂迷咁，所以好痛恨呢間垃圾

係 洗晒腦咁

我自己本身又唔係賺唔到錢

最近sell咩X運動飲品

對唔住
係

洗唔到腦做傳銷/直銷
但佢捉過我陪佢上去玩體重機同斟水飲
講到個水機又係好鬼勁

有個舊同學兩母女一齊訓哂落去

X恩？

部水機係幾好用wor

因為公司容許佢地可以一齊做，
所以好多時佢地一齊做。
最勁見過有啲客個commission 一個月仲高過行政長官

有班真係住HOUSE添 我都去過

同埋呢班高收入人士自己都會有個training centre 俾佢啲下線開talk 。
不過佢地好多都做左好耐先有呢個數，所以有啲人盲摸摸入會想即刻搵一大筆就發下夢。

仲有房坐添

成日話自己產品最好最勁，一話佢貴就話產品純天然其他地方冇
又成日用所謂發展得好成功既人做例子，都想成為下一個鑽石，成日講埋d正能量野又整埋d死人group 扮團結

屌你 e春 咁既料賣咁貴 我屌哂成班 axway 狗老母

據我所知 傳銷係合法
識人有做 但唔會洗哂腦咁做
佢會唔會跟錯人 用左啲錯既方法做

有啲仲有書睇

無話對定錯
最緊要係唔好喺未有業績時就大量入貨
同埋俾大量費用上堂
真正做直銷係完全唔需要做呢兩樣野

仲要扮有DESIGN

有fd 成日得閒無事上下咩人緣學hd咩鬼記憶法 都唔知佢係咪會比人呃

Axway 垃圾

啱呀

係連登仔心目中
冇乜野唔係垃圾

佢啲除咗好撚貴又唔撚抵用之外
都無咩野算實用
好過啲乜撚垃圾香薰

除左部水機 其他都垃圾

垃圾傳銷 打手縮返入去你老母系入面啦

我自己本身用緊佢旗下一隻牌子嘅洗面膏，好用到仆街，兩舊水用足一年有多，最重要係用咗之後囡囡真係讚皮膚好咗

以我所知佢地一定唔係傳銷，唔會迫你入定一堆貨，至於會有咩方法氹你買就見仁見智。當然總有啲人好冇道德咁做，可能又會比壓力你去買，我以前跟個師兄去聽talk，大家都係試過啱用先幫襯 我覺得至少喺Axway，你仲可以憑自己意志去say no，其他真正做傳銷嘅地方點會放你走

我屋企有佢地嗰隻煲 用咗廿年都未爛

屌 而家有條axway 狗又係日鳩日問我幾時得閒約食飯
佢又係成家都做axway
上次去澳洲話寄postcard比我
好啦
點解收到成張卡都係寫緊axway
仲要同我講話下次唔知去邊度 話咩axway請
心諗

我屋企都係用amway 啲 product
用用家角度d嘢係ok嘅 貴係貴咗d 但真係d煲同清潔劑幾好用 有料到

我都去過去聽 但實在太戇鳩 好似返教會咁 又不停感謝公司點點點 幫咗自己好多
又話冇咗公司冇今日 講到好似耶穌咁
d talk又on99 介紹方法個d同中一迎新會咁

產品係幾好用 但佢d下線 銷售方式on9

搵到錢果班係一開波入去果班
佢賣d野 仲貴過出面買
好似一支洗潔精 斧頭牌十零廿蚊大大支
佢果支貴幾個開
點解我唔買名牌要買你？

佢枝洗潔精出名平 可以用成年
你究竟自己有冇了解過
定係聽人講

其實做呢行無咩問題，每個人有唔同選擇，佢地做得開心咪得
最怕係果d 上晒腦中晒毒，死R 你入會，你唔join 就發爛渣
做得呢行成功搵到食既一定唔係淨係識死R 身邊fd join 果班傻仔

你自己試用過先屌啦好嗎 唔好盲反

你用完唔值咁嘅價咪退錢囉 佢又唔係唔比你退 退完你先踩到佢一文不值

幾平啊講嚟聽下？講埋部水機啦，有巴打話貴，你咪講下幾錢大家評下值唔值

上面仲有巴打對廚具有興趣，你都透露下幾錢？

axway狗聞到味入嚟了
可能r到客

仲有間食物傳銷
叫美安食品 啲手法一鳩樣
老母中咗伏 每個月抌好多錢落去賣+自用
又回唔到本
叫佢停就一堆理由
咩啲食品有益 食完老虎都打死幾隻
最慘全屋人食完都唔覺有好到
又話咩萬事起頭難
起撚咗年半 賺得嗰雞碎咁多
帶我老母落搭嗰條友我真係屌你老母屌晒你全家

axway狗咁熱愛圍爐，不如開個討論區互含？

之後又一堆洗腦talk/訓練營咁
自費都算 入去俾人轟炸洗腦
叫又唔肯停
有個咁蠢嘅老母簡直係一大不幸

已經開始組隊入場

雖然我知係amway
但你打axway唔知你驚乜
負皮

咁多AMWAY狗上連登?

岩啦 一次過block撚晒

負皮我唔緊要
最緊要係叫人唔好盲中中幫呢間仆街公司

ho ball

我同學話上去想聽下我意見
上到去有個人對住個ppt講講講
本來都覺得聽意見洗乜上去 但同學叫到
聽聽下唔對路 之後我開始黑面十問九唔應
個自稱中大medi女仔問咁我想點
我話想走直接走左
個同學仲問我做乜咁燥
Cls絕左交 哂閪哂我啲時間
Amway狗買嘅sale嘅都死全家

佢地個架構其實同香港社會好似 老個班就好撚多下線 錢賺得多又唔使做 做既都係班細既 都唔知點解咁多後生走入黎去俾人水

想問問 (美安）

近排有朋友不停叫我去尖咀聽個咩咩會

絕交啦，同邪教無分別

通常賣野要聽乜乜會果d都係架啦
冇野做可以去聽下 但係唔好俾人洗腦 唔好買任何野
唔好留身份證電話 唔好帶信用卡

你當佢朋友 佢叫得你去咩會 仲當唔當你朋友？

我fd本身幾個屋企人做咗好耐
中學識佢個時都未出事，之後佢讀完d濕鳩asso，成績差無心再讀，個人冇乜方向又冇乜主見，就跟住屋企人入左去 成家人真溫馨
而家係個度洗完腦，成日出正能量post，睇見就心寒

呢間樓上有巴打嘅媽媽中伏

一係屌醒佢
但多數屌唔醒
咁就唯有絕交

無計 佢屋企人有哂網絡 好易幫佢舖做直銷條路 佢入去起碼有皮幾兩皮

咪鬼去聽啦 唔係做呢行去聽晒自己時間
直銷+仲要唔係出名果幾間=伏up x 1000

後生入去做嘅原因就係成日俾最Top 個班話咩財務自由，好似唔洗點做就有錢收。
講真，如果你話以兼職賺下少少都還可以。
如果真係要搵到好多就預左同你啲朋友疏遠。

佢俾我睇一個月賺8萬幾

咩當我朋友 唔想我打一世工

之後sell d 咩獨家產品

親身接觸過個光頭佬
上過一個月 頂唔順走左
光頭佬仲wts問我唔係要發展咩？又話我咁後生2-3年就可以非凡自由乜乜柒柒

冇應佢就block左佢
屌佢老母 成條team乜人都有 大學生 醫生律師
個個都咁專業都信撚埋哂依啲邪教洗腦

佢地一個禮拜幾日都會係油麻地個到上堂 教人點氹人join會

Amazing鳩

利申 前受害人

成家都做真係冇得救

當識少個朋友

之前做過
買過牙膏用
好似無料到
洗頭水果啲好似好正
我上線做到走佬
佢以前成日去聽Talk話點點
叫我努力問Fd加入
果到真係成日有新人加入
好似好成功，其實陪跑
仲有咩鑽石，白金

佢又咪係靠你賺錢俾佢講真。
佢地愈多下線做，收入就愈多。

重點係佢用個理由

係想我好

好嘔心

死全家

唔好去
老母中咗伏 而家走火入魔
就嚟放棄佢

康寶萊都係一撚樣，有冇連登仔提起？
康寶萊啲跑數撚好似撞哂邪咁，日撚日話公司啲產品好掂，乜撚野改變左佢地人生，然後就呃啲𡃁仔𡃁妹入會跑數，成撚日開埋垃圾講座，話做康寶萊點好點改變人生，結果台下聽嘅大部份都係佢地啲人，得10個8個係水魚，然後又拍晒手掌，又尖叫咁撚樣，見到都好撚嘔心

Btw 傳銷撚
祝你班仆街長命百歲，百病纏身

做傳銷同倫敦金根本一撚樣

唉 全屋為咗呢件事鬧咗好多次交
有個又蠢又掘嘅老母好撚辛苦

係唔係話咩自己係網店老闆

幫到朋友有現金回贈

自己又賺到錢

唉 佢中毒好深

照睇呢個post好似好多人受害
對於我呢啲聽完talk仲可以全身而退嘅人嚟講
真係唔明有咩好嘈

之前有間專呃老人家嘅公司
落閘放狗都做埋，又唔見樓主吠
明買明賣做直銷嘅就話人呃你？冇撚野呀？
你可以話人洗腦，我就覺得求其一間耶撚教會都仲勁得過amway
講洗腦嘅話大把人都會中招，保險狗都會啦
當日我聽完amway嗰條橋就知可以笑下就算
但對某一啲人真係唔會咁諗
咁大間公司咁多乜鳩鑽石會員
比你識到兩三個，將來條路行都行得順啲
大把人當呢間野係識人嘅地方
你勤力去得多talk，搏下機會出去做sharing
慢慢啲上線認識你又覺得你好進取
就會覺得你好撚上進，大把廢中都係咁嘅心態

所以講到尾真係自己一念之間
已經冇人叫你貼錢食一批貨，仲想點？

佢做直銷商定係點？

冇定力真係唔好去

呢種我覺得你真係冇得怪佢
你望就望唔好搞到自己或者身邊人
呢個世界好現實
阿爸阿媽幫自己鋪哂路
乜撚都唔洗做有皮幾野
你期望人地大義滅親唔撚做咩唔通

阿樓主洗唔洗去屌屌佢先？

我冇中伏 中伏嘅係我中學朋友

耶撚洗腦勁d
但呢間垃圾都唔係唔洗屌

真係想知有幾洗腦法

香港好多依啲靠人傳人銷售嘅公司，產品好唔好用就見人見智喇，但太多仆街利用依種渠道呃人

就係搞到中學班朋友冇晒，條仔都出現係個度d gathering了

唔講佢其他鳩嘢
佢套煲我用咗30年都冇事

之前鉛水個期勁撚多amxay狗sell佢個濾水器

依間正垃圾
個fd中過伏 日撚日係到po埋咩好感恩公司
我唔排除佢啲奶昔真係有用
但減肥減到好似信咗邪教咁為咩
好心啲肥人要減肥就正正經經做運動 你郁都唔郁下剩係飲啲死人奶昔有閪用咩

套煲咪仲抵

買野質素可能冇問題 最多比出面貴
入去做就唔好啦

呢度有無人做緊Axway??

做過amway
你問我答

sorry講錯 係20年

點解回頭是岸？

就算0 value都拎去賺隻傳銷狗啲錢先啦
你知傳銷狗個腦幾好㗎啦

做直銷定職員？

但係聽聞個煲而家買冇廿年前果啲咁好

仲有咁靚鋼水點賺你第二筆

呢間野可以係香港40年以上
一定有佢橋妙野
其他傳銷頂盡三四年

傳銷狗

去左外國 之後都無心番去
主要無咩錢賺 果陣又細個 識唔到人 自己連買入面D野食都頂唔住個價錢

直銷商

咁我而家果套咁襟用分分鐘留埋比個孫用都得

屌
果啲Nu Skxn Axway Herxlife 全撚部都係傳銷
連旺角亞皆老街勁多著老西大陸人果間亮碧思都係
佢同你講你要把握機會
但心諗個機會係你你抽佣 我有乜柒機會

hi

係 老母中毒太深無法治療
宣告放棄

想信大家套煲都用左廿年

我覺得話就話直銷 其實似傳銷
如果唔係唔洗係咁證明自己唔係傳銷狗啦
老母成鳩日上網聽啲「如何證明我滿不是傳銷」之類嘅talk

如果佢做直銷叫唔使蝕都好啲 最慘係為跑數自己買到成屋都係 咁就仆得街

已經係
喺隔離開咗個post講
希望有人一齊講下啦

有無傳送門

講開直銷/傳銷 我都想講下美__()

祝帶我老母入去嗰條撚屌仆街冚家鏟死

以前做做過呢啲直銷公司嘅職員，好多時佢地買貨買到成屋都係。
差唔多係一年分量，為嘅係可能啲獎勵旅遊。
自己用唔哂啲貨就賣番俾朋友，睇下有無人要。

女朋友曾經中過招（暑期intern) 成個日著左迷咁
我講對於佢呢間公司既負面野，就比佢屌鳩我

介紹佢入局個個係佢屋企人既好朋友（唔熟唔食）
成日想搵自己既下線，其實佢幫人搵下線即係幫自己個上線搵下下線

不過過左三個月佢自己醒覺過來，但間唔中都有用佢少火d產品，話幾好用

認真 佢個傳銷事手法雖然唔係層壓式，但好嘔心，係咁叫你聽talk/試產品洗人腦
屌你老母

以前有個fd中左招
入會之後係咁周圍R人食飯
冇諗過佢咁醒都會中招

講真就算佢真心覺得amway D野好用
又冇心搵你笨 純粹想推介下
但向你sell個陣硬係覺得佢想搵你著數 好撚反感
因為似終呢D野涉及到錢銀
你買得多佢就賺得愈多

唔止香港，之前澳洲讀書都被佢地啲人叫過入會😂😂有幾個香港人都係佢地其中之一

想知紅酒傳銷係咪呢間，有朋友做緊，屌你老母屌極唔醒

依行永遠唔會消失
總有年青一代貪心中招

好撚多垃圾打手 block哂
係咁講個煲用好耐果個好撚嘔心

個fd母子一齊做
次次揾親我地都sell野
最慘係會一齊出果班共同朋友信信地，唔肯踢佢走

收皮啦

話說nba 魔術主場就係叫Amway arena

哦

當拿去過一次減肥旅行

好撚痴線

去三日，唔食野，全程飲果汁，

記得個個都痾撚到仆街

結果返黎瘦撚左十膀

當年

我個惠康儲印花換反黎個煲都用左十五年以上喇

做傳銷既成班人都柒下柒下
邊個起步先就邊個賺得錢多 淨係得頭啖湯
都唔明點撚解咁多柒頭仲會上axway到做
人地話你係星星就真係星星咩 都冇撚腦
依個世界邊有咁多不勞而獲

同樣價錢你可以走去買個歐洲牌子嘅高級系列，一樣用廿年都唔爛

廿年前有親戚有時賣下佢啲產品
嗰時呢檔嘢未發展到今時今日咁邪
我屋企當年都有幫襯下佢
咪就係普通洗潔精之嘛
支嘢咁大支梗係用得耐
但除番開每毫升都係貴過超市/藥房賣嗰啲

煤氣公司買爐送個贈品不鏽鋼煲都差不多用咗廿年了

買嘢ok
會藉不了
初初比個fd水咗上去
同我講會員/下線買嘢平啲
想賺就搵多啲人一齊入會
我就問市面上冇同牌子嘅產品
咁點解唔喺呢間公司用會員價買完返來
再賣返出去？
點知佢哋就答anway唔比
咁我就知玩唔過

人地個家族喺金字塔頂
梗係最疊水啦
仲有而家個教育部長咪就係嗰家嘅人囉

好多cu freshgrad入去做

呢個post好正, 唔講唔覺, 原來香港咁多直銷(定係傳銷?)百家爭嗚, 百花齊放, 屹立不倒左咁多年

佢洗潔精好好洗同好耐用 用左大半年都未用完

我識一個 自己知自己做緊直銷 正能量日日都滿到爆 不過佢份人又幾好 唔會叫你做又唔會洗你腦

之前有個axway狗氹咗一個有輕度弱智嘅親戚 每個月使晒成份糧落間垃圾公司度
啲錢係佢自己搵返嚟 講咗又唔聽 仲有有一個月冇買産品就俾隻狗侮辱 之後個親戚都原諒咗佢 而家唔知點

水機就睇番呢度啲濾水器post
正正經經裝番個3M濾芯嘅機啦

上過佢響灣仔會展個節目，一開始以為係勵志show,因為個節目名
去到成班人打哂飛機，圍位喟咁，
搵d鑽級‘領導’上去話只要努力大家都可以咁賺錢，講緊最高果個幾十萬一個月（好似係）
又搵d大陸村姑做成功例子上去分享（可能做戲）
最洗腦係每幾分鐘，d領導講兩句野，
班媒都拍手掌，睇得出個坐位安排係前幾排有媒
最後幾排都有
中間來雜d媒同街外人
試圖營造一個十家庭氣氛

利申，洗腦功夫係好勁，差d比佢地洗腦

上年暑假有個中學同學無啦啦搵我食飯
食到一半話自己創緊業問我有冇興趣聽佢business plan
講講下先知係amway
佢話暑假搵到下線之後開sem唔得閒搞都可以喺啲下線度抽佣 每月有萬幾蚊被動收入
呢排成日見佢join啲活動
唔知發咗達未呢

佢個煲正一垃圾，煎野痴底到仆街，又唔易洗。最最撚簡單脆邊何包蛋煮唔撚到。

我老母中撚曬axway 毒，成日叫我地上去聽，食埋保健食品。又用埋洗潔精，洗衫液。我成日串佢洗潔精之前比消委會話有敏感原。佢就話對我唔敏感就得啦。
中毒上曬腦，axway 狗食屎啦。

有人講amway無人講美安
間嘢係咪垃圾到無人識
點解件百癡老母咁到俾人昆到

Same 都係老母中伏
不過中第間公司 叫美安
都係一鳩樣 咩洗潔精無敏感呀 濃縮啲呀
爽膚水無酒精 唔刺激皮膚之類
果汁都勁啲 飲完變X men呢啲乜乜柒柒
之後就貴個幾十蚊甚至百幾蚊
老母on99又唔肯走

美安狗+amway狗不得好死

多數d保險人一邊做保險一邊做傳銷

用個濾水都有分正唔正經
分分鐘個濾水POST係成班3M打手

我信得過3M多過濕鳩Axway囉

屌你我買枝洗潔精就比人捉左去聽佢地D飛機講座
分享成功例子喎，話自己24歲就月賺5萬好撚勁啦
屌你老母原來成家人都係D仆街離地中產
老豆老母仲要訓撚晒身dum幾百萬落去幫個仔搞呢壇野。
聽完真係

講起水機就正，見到成班人輪住用水樽響個Showroom裝水話返屋企飲

快D推到上報, 仆街快D汁7左佢

利申: 條女ON99做緊, 搞到成家都係, 忍左成年

你咁信3M,3M有咩咁好??

唔好俾你呀媽手頭上有錢入貨

訂晒HKTVmall
然後得零用錢每日50-100蚊

仲有間叫SX Global

認住呢班冚家產

人地出開工業級產品
濾芯濾罩呢啲佢最叻
政府都用佢

被人水咗入去，380蚊一年，之後我即閃

最近都見到好多大肥婆話日日飲瘦身茶瘦左

個煲喺咪呢種？

哇個樣老土到
肯定三四十年前都係呢啲款

最近都有fd做 旺角

當年跟人上過去但無做
佢係傳銷但唔係層壓式，唔駛你買野先再賣出去，我就咁睇唔覺得有問題

點解Amway狗大部人都係師奶，中女?

其實通常呢類公司既'心理手法'好勁，而中伏對象又永遠都係果堆自以爲好醒唔會比人呃到既果堆

做過intern
我覺得仆街嘅只係某d直銷商
間公司無逼過人買
d講座都係果班咩鑽石寶石嘅人搞

Amway狗大量進場！

搞講左果啲都係直銷商？
有份幫手助長呢啲公司嘅人都有責任
無知同蠢都係罪黎架ching

大家識唔識一個美容雞叫janet 姓陳的

咩類型嘅人都見過
走過入去d講座睇下
又係講啲識朋友
1日識1個朋友 10日就識10個朋友
嘔心程度同基金狗金融狗有得揮
仲要唔知做乜可以賣到開office
見過有人講到優惠幾好水d婆婆比380蚊
的確間公司係有責任管d人點直銷
但實際上真係有人需要佢嘅產品
有需求就有供應
所以員工都係打份工 好似你去7仔買野咁
層壓式推銷班人的確要仆街死
利申intern唔係做sales 做內部

Amway makes me cry

咩皇后煲呀嗎！屌佢正一垃圾，最撚㢢係我老母係咁叫人買，自己又買，話axway 比幾百蚊佢commission 就好撚開心。
佢癡線到話用佢個空氣清新機，長期開就會冇塵，根本唔洗用吸塵機。結果地下d塵厚過臉皮。
洗腦洗到唔合常理。

要整醒一個被洗腦既人係近乎無可能，正如愛國廢中廢老一樣

屋企以前都用過，有個煲仔淥麵一流

用咗超過廿年，唔係手柄個位啲膠溶揸唔到都唔想換，之後換咗幾個日本城平嘅都係得一年貨仔

我屋企人以前都係比人水個堆，但又唔覺佢地被人強迫買嘢，以前旺角個間成間超級市場咁

Btw, Nx skin ，Herxxlife 出黎做嘢之後識人做，但真係咪搞

唔洗專登將axway同呢兩間分開喎

做得直銷就一定要成日發放正能量
話自己用左啲產品點好點好
睇佢地啲FB 真係好恐怖
成日感恩邊個邊個

最近有個fd做咩明星跑步運動員講到飲左先贏
其實佢之前比賽邊有飲過

我朋友沒放產品 不過佢就成日多謝邊個邊個 同同事一班人去邊到玩去過到玩 我見佢日日手機群組日日都寫故事 跟住佢話 佢地日日每個人都要寫編感謝文

係咪c字頭姓氏 覺得d背景好吻合

之前我做過呢啲直銷公司員工，覺得佢地真係好恐怖
去個旅行都要多謝公司，啲咩頒獎禮又多謝公司
成日俾出面啲人睇佢地好似好正面，實際上團隊入面啲人呢個又可能同另一個唔岩
事非多蘿蘿

係咁嫁啦 好出奇啊？

屋企用佢啲洗衣粉用咗好多年，其他 product 就冇用
反而想講下億嘉國際
早排有個人 add 我 facebook，見好多大學 mutu friend 就 accept咗
而家冇耐就見到佢啲 newsfeed，又咩多謝公司派錢，又咩升職皇冠乜乜乜
見到都想嘔，果種弱智真係睇到個人好炆
不過我又係犯賤嘅，愈炆愈想追 post 睇吓佢仲有咩戇鳩事跡

曾經比過280蚊入會
去過伊館聽佢所謂既分享會

而家諗番起都覺得自己幾白痴

要做鑽石好難
要搵3個長期搵到錢既下線

係咪amazing gp

我見過果個axway又係咁 最近share佢同其他同事啲相 係飛去上海定唔知邊度做分享會 跟住就話多謝公司比機會佢去學野 又影啲野食相咁樣有張打左句一間有實力的公司 你還想甚麼? 擦鞋擦到咁好想嘔

喺旺角栢裕中心

你個火開得太大啫
唔應該燒到膠柄
Axway又好 日本城又好 正常用係唔應該爛
只不過Axway係唔值嗰個價
佢仲要只係18-8不鏽鋼
人地出面靚牌子嗰啲統統都係18-10

其實傳銷呢啲嘢除咗賺佣
滿足人類嘅虛榮心亦係重點
目不識丁 平時只有打份牛工 做個普通文員
喺傳銷公司就可以做咩總裁 鑽石會員
識多少少字嗰啲就玩咩青年商會，慈善社團嗰啲 一樣道理
就係滿足一班想上位但冇真材實料，埋唔到傳統精英堆嘅二三流人士

入咗嚟睇嘅axway狗，希望你哋可以去睇翻自己嘅fb/ig

由你哋開始入去，口講玩下，但之後愈嚟愈多時間投放係呢個地方
你哋實話自己冇被洗腦

其實好明顯，係某個時間起，你哋全部post都係關於axway，有d講product有d講入面fd，當然仲有正能量金句多謝axway

被牽住鼻子走嘅你哋，真係有創造到自己嘅生活？

仲洗鬼買amway個煲咩

果支咩maione噴噴 吹到瘦面 生髮都可以
成千幾蚊支

我身邊無人做呢間
第一次聽呢個名
識人做康寶萊同nxskin
曾經被人捉過上Eng
內容同呢間差不多，只係product唔同
諗起當年班on9仔係到叫口號就好笑

我有朋友用 鼻敏感係好左
無塵你信係你on9姐
但個spec比較過的確幾無敵
利申 唔係用家
覺得有啲貴 未捨得買住

聽你咁講
做生意開餐廳都好恐怖
成日要fb ig出post讚自己啲野好食
話自己啲產品點好點好

其實anway就好似一間高檔啲既超巿 好似market place, 360咁
只不過係你可以做代理 買夠一個數就有rebate俾番你咁解
唔駛睇得禁複雜
惠康百佳一樣有賣廣告叫你去買野 咁又唔見你地屌
當然你話上哂身果班
我相信任何跑數行業 你要成功既話都一定要上哂身 同唔同意先
保險 銀行 地產 sales
連賣樓長江果啲咩樓神都要上身啦
係好黑人憎架啦 但佢地做野既手法唔等同於產品既質素
想負評 屌果啲人 自己用過啲產品未先
用過差既咪唔用囉 好既咪繼續試下用 反正你買百佳惠康屈臣氏都唔平 亦都唔會有rebate

on99
高價買產品，然後畀番雞碎咁多rebate畀你就以為有so
去藥房買樽大牌子洗潔精，剩低嘅錢留番嚟傍身好過啦

你知道$100回幾多？咁都雞碎 好明顯你乜都未了解過 就話人地啲野唔好
咁你咪去比較下藥房大牌子同佢果隻洗潔精有咩分別囉 上兩個月消委會有出報告
睇下你出發點係質素定價錢啦
正路黎講 高質野價錢高啲係合理既

回幾多？不如講個plan呢聽下？

你都想俾人賺下

好明顯滴潔同紅威寶抵用過Axway啦

在測試當中，消委會以價錢、洗滌量及標籤資料等作評分，選出得分最高的7款洗潔精，全獲4.5星，反映洗滌效能高又抵用，名單如下：

一般配方
ECOS DishMate Dish Liquid - Lavender（$1.2/洗100隻碟）
ecover洗潔精Dish Soap-Pink Geranium（$1.91/洗100隻碟）

濃縮配方
Amway Home潔濃縮洗精（$1.02/洗100隻碟）

超濃縮配方
ULTRA AXION滴潔Ultra超濃縮洗潔精(清新青檸)（$0.69/洗100隻碟）
紅威寶食具器皿濃縮洗劑(透明裝)（$0.67/洗100隻碟）
奇即爽特濃洗潔精(草本)（$1.67/洗100隻碟）
花王萬潔靈清亮超濃縮洗潔精(香橙芬芳)（$1.53/洗100隻碟）

消委會又提醒消費者留意，「Amway Home」及「奇即爽」都檢出少量可致敏防腐劑

其實佢同nxskin啲產品係咪真係咁勁？
成日吹到咩最新科技咁
有無人有研究

依頭話回佣回得多
果頭話高質嘢價錢高合理

喂喂，而家你自己都認件「高質嘢」個價錢大部份跌咗入你同你班上線袋喎，咁都嗡得出合理。
仲有你哋唔係「乞」（教埋你班唔識字嘅文盲正字呀嗱）人憎，空氣清新機吹到用咗唔駛吸塵，呢個行為本身係詐騙，本身個sales同間公司係要負法律責任嘅，不過你班上線有教過你哋點樣避開某啲字眼去嘗試逃離法網而已

btw有無自己計過入會果陣買果堆貨，有幾多成直接跌咗入上線個袋？

合理囉我會話
啲錢其實係amway出俾你姐 關上下線咩事
即係如果你覺得跌左落上線袋你就唔gur?
咁你去百佳買野 跌左幾多錢落誠哥袋？
回贈高唔高我唔敢講，回理囉
再者回贈多少同高質價錢高有咩衝突？
諗唔明

引到隻amway狗入嚟

一句講晒 就係價高質低
幾廿蚊買支清潔劑 喺藥房超市十幾蚊買到大牌子同類產品
幾千蚊買套18-8不鏽鋼 外型老土嘅煲
成萬銀買部淨水機 市面上大把更平靚正嘅選擇

有朋友都做緊日日係fb post啲一齊合作網上生意
又放下啲減肥產品 重點係佢本身係肥婆 佢自己食完又唔見佢瘦喎 煩到嘔 之後block鬼左佢

合你老母理 你條 e春 喉易壞到 百鳩幾蚊條垃圾喉 我屌你老母呀

隻狗選擇性回應

垃圾始終都係垃圾，anyway

埋單輸幾多?

所有做傳銷做打手嘅賤人等天收，父母一個生癌一個中風，伴侶交通意外永久半身不遂，身邊所有人百病纏身不得好死。

有個小學同學真係買康寶萊買到上撚晒腦咁
的確佢小學中學都係肥仔黎
而家成個瘦晒有肌肉個隻
但其實都係靠自己運動既姐
我喱排都減肥
佢就係咁說我買佢啲奶粉、上堂
屌淨係飲奶粉黎瘦既
之後食返正常野咪又係肥返
做運動自己控制飲食唔得既？
雖然我好想快啲瘦但為左唔好瘦完好快就反彈
都係而家辛苦啲做運動好過

同類仲有康x來同炳汗人參
又係好洗腦

有間野叫美安，最近身邊都有人係上哂腦話想慢慢全職去做，間野同安利都係差唔撚柒多模式

事實證明，好多人會落搭

朋友，我都有屋企人係試做緊，屌，仲想話慢慢全職做，點撚算

屋企人冇得絕交，點撚算

呢個就係傳銷其中一個賤格之處
將產品銷售拉入親戚、朋友、同事、同學、鄰居等個人關係入面
為咗保持良好關係免得面左左，出於你幫下我、我幫下你嘅心態，就算對啲產品冇興趣都買番多少
根本唔係買產品，係買你怕

無可否認呢啲直銷公司有部分產品係好
但唔需要神化哂所有產品
有啲仲要講到好誇張到講到無用會點樣點樣
踩低其他公司產品

其實個啲奶粉只不過係代餐，等你一餐入面唔會攝取太多卡路里，因為呢啲奶昔通常都包括所需營養
但如果要瘦就真係要做運動先會有效果
利申：以前讀營養

食得多都無益，好好運動食啲正常食物就得啦
買果啲又貴都唔知做咩

尋日食晏，聽到有個後生仔想退，唔知退會定退product , 佢個leader 係咁勸佢唔好聽其他人講，要信自己感覺

啱

所以踩低人果啲好有問題
我都識朋友係你地講果間油麻地度做緊
冇你地講既問題 好人性化喎

Same 講極唔聽都救唔到

屌，我老母比人洗腦信部空氣清新機好無敵。出面d機都做到啦，部機又大部又重。根本不值。
Axway 狗不要再洗人腦，垃圾

佢地成日sell 係天然呀嗎？屌，防腐劑呀，同其他牌子咪一樣，唔好再話其他牌子垃圾，又唔天然啦。

佢部機最大賣點
係過到細到0.009微米直徑既微粒 出面啲機冇䪺到禁細
同埋速度 好似唔知開半個鐘濾到三百呎地方99.9%
好似係咁上下 因為聽過但唔記得了

其實佢出左線稿澄清左
點解要加係因為佢係溝清水開稀用
咁自來水會有細菌 到時污染左咪一樣冇效
但個份量係超級小 好似係 要睇番份報告點寫
但我記得消戶委會份report 5粒星佢都有4粒定4粒半

打擊垃圾

人地嗰啲洗潔精都有防腐劑嘅
但你嗰隻係可能致敏呀
清水開稀用 你不如講埋洗碗要戴手套

但合乎世衛標準
你有冇用過先 有冇用到致敏先
我見有人話用其他牌子用到有主婦手
用呢枝又冇 咁真係見人見智啦
又唔係迫你用既 啱用就用 唔啱出便都好多選擇
但我明白做緊果班人實賣花讚花香既
唔通你代理緊呢隻牌子 走去用第二隻禁倒米咩

0.009um=9nm喎
天文台PM 2.5講緊既係2.5um微粒 去到9nm你真係乜都冇哂

我都係 唔捨得unfriend佢
睇住對醫生情侶出埋曬啲amazing post 仲捉埋個前中學校長老豆去佢哋啲event

你唔知唔等於冇
畢竟用大牌子洗潔精嘅人遠多於用濕鳩Axway
主婦手嘅成因係經常接觸水 洗走皮膚表面嘅油脂層 令皮膚長期乾燥
接觸清潔劑令你痕癢
我自己都試過，洗完嘢搽番啲lotion保濕就冇問題
一樣照用番平時用開啲洗潔精同清潔劑

三仔仲未回應

你知唔知全球有幾多億人用緊amway

唔啦 費是講到我sell佢咁
總之我有了解過 我知幾多 佢唔知咁解

你又知唔知全球幾多十億人用嘅P&G、棕欖等跨國大公司旗下嘅清潔用品？
Axway喺美國根本就唔入流 銷情連年下跌
得番亞太區仲有人吼，話晒普通貨色標上美國製造都仲呃得下人

我唔清楚美國銷情如何 入唔入流
但全球直銷業黎講 我諗佢係最大
我自己有用佢既product 覺得ok 係有誠意 高質既
咁多人用都好唔好用又未必有關
因為可能冇乜人識amway 相對於其他牌子
咁你可唔可以同P&G講 叫佢俾個代理權你 賣到俾番錢你先
我只係覺得都係一盤生意 冇乜問題
你覺得唔好用可以用其他 我都冇全部野用哂佢
當係多一個牌子選擇 佢既野有啲係貴過出面 有啲係平啲
但個brand run左差唔多80年 又攞左好多認證 再者你唔滿意可以退貨
我覺得售後服務唔錯
其他啲牌子應該冇乜咁既服務 而質素亦好參次

有乜咁巴閉

人地去到0.003微米喇

你買套煲幾錢 水機幾錢 洗潔精幾錢 蛋白粉幾錢
回傭有幾多

回答未

費是俾人話hard sell
你想知既出發點係咩先

人地零售大牌子明買明賣
傳銷就層層剝削 利潤去晒塔頂嗰班人度

出發點就梗係篤爆老千騙局啦
唔通係想做你下線咩

我可以答你 事實唔係咁
佢分獎金個制度好公平 但詳寫好難係呢度講
佢有本書仔講 你睇哂就會明

我係樓主反你公司，驚咩hard sell
唔講得㗎？

係老千既唔會行到幾廿年啦
你估亮碧思咩
最慘既係
啲人全部道聽途說 估估下
你自己有冇聽過先 佢旺角個centre有冇上過先
產品又有冇用過先
我唔敢講佢樣樣野係最好 但乜鬼都冇了解過就落判斷
咁係咩玩法

傳銷公司職員全面進場

痴撚線
都估到一出呢啲 post 就會有打手入嚟
屌你老母你自己比人呃完抽唔到身
就咪撚喺度入嚟自我催眠係咁賣花讚花香啦
肉撚酸

其實你想篤爆呢
你可以去佢旺角家樂坊個centre
佢日日打開門做生意的
佢地應該幾歡迎你上去

咁呢度既文化係咁
我費是姐
你想知可以上去佢公司自己了解下
一般黎講 你達到某一個程度既銷售額 你當100蚊可以有20蚊獎金回贈

收皮啦 啲產品有用又點 出面是但一隻都可以取代到 你地仲要賣到貴都到飛起 到底有冇良心 我屌你老母

即係要昆人用100蚊買只值30蚊嘅貨
然後你賺20
食咗會唔會背脊骨落？

成日話人冇用過唔了解
係咪要食過屎先知屎係臭？

屌 ODC 都好撚煩

Year 1果陣比人帶過上去啲office
又話咩i banker大律師辭左份工黎做axway
成班人好似入邪教咁咩藍寶石總裁乜柒柒咁

識幾個人入左axway做結果斷六親無哂啲朋友

親情友情被當作牟利工具
當然係人見人憎

唔駛
因為聞都聞到
你唔好假膠啦

哇 咁你真係講哂
成本科研入口運費存倉人工樣樣都係錢
你咁樣一句就話人地值$30
仲要昆昆聲
咁你係玩針對姐
其他品牌子開哂舖 賣行哂廣告唔見你針對？
咁似乎係你對直銷有偏見
唔其實可以唔駛討論架啦

試過踩上去，俾人趕左落樓

係喎 唔好聽人講
自己親身上去centre了解下
咁大個人 自己判斷

上到去仲唔洗你腦咩

Amway Home潔濃縮洗精（$1.02/洗100隻碟）
ULTRA AXION滴潔Ultra超濃縮洗潔精(清新青檸)（$0.69/洗100隻碟）
紅威寶食具器皿濃縮洗劑(透明裝)（$0.67/洗100隻碟）

三仔有冇興趣轉牌子
紅威寶平d又易買d

貴你可以唔用
你又唔諗下點解禁多人用？
呢個世界好大的 你唔知唔代表唔存在
人亦有選擇權
冇叫你一定要用
我都講左我唔係全部用
我有用水機 營養野 臉霜toner 洗潔精玻璃水
其他冇
但其實佢有成4百幾樣產品
即係出面其他牌子賣得貴你唔屌 係佢賣得貴就叫冇良心
其實大財團賺到盡落哂老細袋 而家賣完有獎金俾番你就係仆街
你個思路都幾特別
你唔諗下佢地幾十萬租間舖 又落重本賣廣告
啲錢點黎

禁易咩
但我可以好肯定 冇人會迫你買野
迫你果啲係不良既手法

人地零售大牌子一樣有呢啲成本
啲研究仲先進過你 產品威過你 上面已經講咗空氣清新機
點解人地仲賣得平過你呢？因為唔洗畀你同你上線賺囉

我用慣左幾好
同埋佢可以洗菜 洗生果
我諗紅威寶唔得

又係度轉移視綫
btw 點解多人用 咪就係有啲撚屌係度玩感情牌 呃哂所有屋企人朋友囉
唔知你係咪期中一個呢

有防腐劑都可以洗菜 洗生果既話，我諗你個胃應該頂得順紅威寶

或者人地美國製造係值咁貴呢

實情係冇咁大銷量 唔似得大牌子咁可以全球各地起生產線

咁你咪唔好買囉
我都冇用
其實呢個世界冇死錯人
佢價錢冇競爭力既話 仲會有人買？
晨早執左笠啦
比spec既野我真係唔熟 亦都冇好詳㚼研究
你可以試下搵啲大學教授去分析下
再俾份report消委會 如果佢真係冇禁好既咪買其他牌子囉 到時拎埋份report上去 睇下amway官方點回應

洗潔精洗食物真係on9先會做
啲清潔劑會滲入食物裡面
即使對身體無害 都係食多咗嘢落肚

其實傳銷啲產品只係配菜
吸引人做下線先係主菜
所以發展重心往往去咗seminar，培訓呢啲地方
產品就十年如一日冇進步過

自己睇
講多哂口水

為了賣椰子油 真係無所不用其極
洗蔬果 洗面 當lotion搽 當mask敷 每日食有助抗皺抗癌抗衰老
唔知可唔可以當KY用呢？

本來對anway少許反感，見倒條友d 論點九唔搭八
總之買賣中包含左友情，親情，機會既因素就以經唔只係sell產品，呢個年代資訊發達仲用‘傳銷’黎賣既公司就知佢地賣點唔係'產品’
同埋佢都講左如果產品唔得就無人買，亮碧思而家執左未? Anyway唔同既地方只不過係佢既產品真係有市場價值，但講產品又勁又抵好明顯咁既生意模式一睇就知唔會有佢份，除非經銷品唔賺

Nxskin axway一撚樣
比左錢買產品，你就係老闆，一齊發展事業吧

記得幾年前，有個fd做nuskix,同我講乜撚嘢要做第五種人，一齊入會做第五種人

乜撚嘢財務自由，金錢自由， 時間自由， 健康自由，佢根本癡鳩撚柒左線

又同我講啲乜撚嘢窮爸爸富爸爸理論，屌你老味傻撚咗架裡面啲人

其實你鍾意間公司真係你嘅時候自由
但真係唔需要下下每一日都要響FB 貼我今日同咩人開會，見面
公司請你去邊度，十足同賣保險啲人一樣，同公司有關嘅野就擺上FB
你番工同老細開會 會唔會擺埋上FB 同人講 好感恩今日見到老細呀

不過呢個係佢地文化之一
總之所有FB Post，IG Post 都要正面信息，任何負面信息都盡量唔講
咁先會搵到更多下線

公司規矩唔可以同人講你搵幾多錢， 因為根本搵唔撚到錢

Amway啲產品無撚用
大把牌子揀點解要揀佢

佢啲產品 二三十年前嚟講或者仲有吸引力
嗰時冇咁多其他優質選擇
又未有internet 資訊冇咁流通
但今時今日賣啲嘢仲係舊貨色

又話出面去唔到咁細

睇下傳銷狗講嘢幾不負責任

大把貨可以取代到amway, 佢啲貨唔賣得咁貴點分返 commission 畀上線。

21世紀喇 梗係開網店賣嘢啦
可以叫自己做CEO
仲玩傳銷等佢封你做總裁

佢已經痴撚左線,洗潔精洗生果

其實係有專門洗生果蔬菜嘅清潔劑嘅
不過我覺得都係多餘
出面啲廚房，食物廠邊會同你咁洗

但佢個隻好明顯唔係專用嫁la, 用左咪仲衰過唔用

真係咁無敵，P&G 3M 聯合利華 Johnson &Johnson去柒左十世

就算真係好用，都好肯定價錢入面包含左友情、親情、感情價，一段關係入面要包含錢，不了

識個肥婆成二百磅日撚日話amway d supplement 好有用，去埋centre 上運動班減肥班，但識左佢十年都仲愈黎愈肥，大佬你個賣相叫我點相信佢d野有用 仲日日if fb正能量洗腦又話咩今個月瘦左5lbs. 我屌瘦5磅會反彈8磅 你d咩supplement咁犀利

仲有nexskix

如果唔怕比人話呃人，點解唔敢公開，事實勝於雄辯

樓主比人呃左錢

普及一下啲知識先
第一：axway唔會叫人團貨，即係你開頭想買幾少都得。
相反老母之前用nuskin要俾定成千蚊做最低費。
Herbalife係咁俾上缐加盟費，所以南美成為傳銷
受害群
第二：呢啲嘢好似保險咁，睇你跟開邊個group。我跟佢哋買係因為唔似其他嗰啲成日感恩呢個感恩嗰個。正正常常 product好咪買

利申：如果條友淨係叫你買 唔幫你解決健康問題就唔好彩佢

老母中晒毒 日日食佢d維他命

我睇嗰個新聞都問返賣我嘢條友 其實隻隻洗潔精都有嗰隻 只不過axway冇超標 都研究左一陣先至冇事

全屋都係axway野了
老母, 細佬, 弟婦都係axway狗

最撚憎佢地啲logic錯晒咁反駁人，仲覺得自己好有道理好理性咁 食屎啦你班amway狗，你地當啲朋友親人係人肉atm咋

其實世界上最細嘅細菌體積係0.009立方微米(所以冇咩分別)
Philips 呢個確實係勁啲
但axway 嗰個有紫外光殺菌function 我唔知其他brand有冇
可以去YouTube睇吓部機嘅片 (嗱 我淨係講我知嘅嘢唔好話我sell)

Axway啲嘢係好嘅 但對我來講唔係樣樣都得 有啲我都唔鍾意用 睇個人情況 如果你咩都買嘅話 一係你on9 一係條友淨係識得hard sell

UV用於空氣清新機
一係有害 一係無效

When an air purifier uses a UV light, it promises to eliminate airborne pathogens. Many point to the UV light hospitals use to purify equipment. In theory, ultraviolet rays will kill the microorganisms passing through your air filter.

However, this type of purification cleans as much air as your television . Most UV light cleaners are ozone free and will not damage lungs, but they also will not actually kill the pathogens. Air purifiers zip air through the filters and out the vents, creating air circulation in a room. Hospital UV lights are effective in killing particles by reducing or eliminating airflow.

Also, air purifier manufacturers do not usually explain what kind of UV technology they used, and some of these technologies produce high volumes of ozone. Ozone is not an effective or safe way to eliminate airborne pathogens. Since UV lights are not effective purification methods and could generate ozone, it is best to avoid air filters with this technology, or turn it off.

公開架
你參加會俾本書仔你
你有冇心study先
個獎金計劃好仔細好詳盡 好難係度講哂喎

佢應該講緊水機
水機先有UV light
空機冇

空機要睇下佢係咪單次濾淨 定係係咁loop先得
仲有amway個部list out哂有咩病毒過到
佢果部冇乜點提
你係消費者 邊部有信心啲呢

佢哋sell人個手法好on9
成日呃尻你話狀元都做axway
又話咩醫生律師都做
我同光頭佬親身接觸過好多次
身邊識人同佢屋企好熟
好坦白講佢為人同性格唔做axway狗都會好有成就

但係axway隻男人洗面膏真心好用
不過其他product就不了

今時今日用RO逆滲透濾水已經可以隔走晒細菌病毒啦 仲用古老紫外線

正垃圾，淨係識呃人上去，夠膽就係到公開

究極白銀水晶超會員

屋企有部axway空機，不過無uv light function 。 用完無左鼻敏感。

你無鼻敏感同 amway 部機無直接關係

鼻敏感喺香港多數同塵蟎有關

你都on9, 講野經下個腦啦。

用完吸撚晒d 塵咪無事lor,屌， share 個人經驗都要盲屌

咁你需要嘅係吸塵機 唔係空氣清新機

你開撚住部吸塵機，吸晒空氣入面d 塵lor.睇你吸幾耐。

叫人用吸塵機取代空機都得，你根本解決唔到問題 。，你有無諗過根本好多人都唔介意俾多d 錢，但最重要係解決到問題。

勤啲吸塵先係去除塵蟎呢個致敏源嘅最佳方法
平時唔打掃 幾多錢買部空氣清新機都冇用啦

成日見 重點又係肥婆

發覺只要歪理唔再回應到，axwayy人員就會轉移話題同唔再回個post

你都係講極都唔明。人人都唔同生活習慣，環境。你硬係覺得要吸塵先解決到，你又唔係錯晒既， 但如果你屋企附近係馬路係地盤咁你又點？ 以你既邏輯我係咪要搬屋

三仔洗唔洗照下胃

咁係咪一定要買Axway嘅空氣清新機先有效？其他牌子唔得嘅

我見有個女人話間野幫佢set左d體重目標，某日期前做到就有幾舊水獎

佢再分享自己個餐單，一睇真係大笑左，全部都係旗下d健康食品，d energy bar 睇下佢幾時洗胃洗腎

乜鳩都唔食，身體出毛病，再sell supplements，得咗

感謝公司比我健康自由

你有冇用過架 (3囝, 2018)

唔知佢又有冇用過出面又work又有人買嘅呢？

唔幫襯你就咁嘅態度
豐澤百老匯啲sales邊有咁閪

我只係一個普通用家， 邊個牌子幫到我，而我又有機會試過真係work,我就會買。
同埋全世界咁撚多牌子，個個都話自己幾勁幾醒架啦，又一大堆scientific report, 根本就係marketing 野， 我做用家 真係無咁得閒睇晒佢

問咗4,5次d價錢同運作嘢，都唔答
都唔知係驚上線笑，定下線嬲

維他命丸當飯食

屌，你俾到我試其他牌子既空機，而又work 既我咪買lor 。 但係全撚部sales 都只會同你講佢部機幾勁幾醒，又好多認證，但就無機會俾你試下係咪真係work 。咁你叫我點信？

我做用家 真係無咁得閒睇晒佢

唔怪得講乜信乜

唔係講乜信乜，而係用過解決到問題就買。講乜信乜既係一班只睇report 睇認證既人

只可以講，唔怕買貴左野既話，咪用axway d 產品

有冇咁on9
洗乜自己買嚟試先知work唔work
香港有消委會架

如果平均每層都可以產品10%水，疊到10層果陣係咪要執?

班傻鳩最近呢缺當水飲

佢話只睇report唔得架

睇你信邊樣囉，我就只信自己

唔係喎，上幾樓你有同事話，e春水機同市面機比較，叫我地去睇認證喎

信唔信天父爸b？

人地用國際認可嘅標準
去測試十幾部機各方面嘅性能
除咗過濾效率
仲考慮嘈音 耗電等問題
點都信得過你朋友個朋友個鼻嘛

我無同事wor,上面嗰班係你同事下化

觀點與角度，有人覺得買一樣野要逐樣秤過先買得抵買得安落。有人覺得買一樣野要試過ok 先買。無得拗

未買果陣點試?可以唔洗錢試用一個月?

即使有晒認證，幾多人話好，幾撚勁，但人人體質，品味，口味都唔同，邊有100% 保証係適用於所有人。

你呢個唔係試過ok先買
係聽人講ok，然後自己買咗先有得試

你班同事都識話身邊好撚多人做嗰間公司啦，要搵部試有幾難

但Axway就係得一千零一款機賣畀全世界

屌，你都on9。你又知？ 你同我住呀？

即係邊間公司
你自己話試過先買，又唔答人點樣可以唔俾錢就可以試

點先有得試用，我都想試用下

追post 啦

真係無撚敵，又係你話可以試用，又唔教人點做到

你鐘意啦，我廢事俾人話我賣廣告有bias 先唔講咁白。呢個post 講得一間公司你都要問

如果係axway，我諗個post除左三仔就係你熟d，你都唔教人點試用，咪個個都唔知

你上去佢個centre度 咪有人教你囉

又叉開話題

同百老匯d sales俾，唔通axway果d高級d，即場試用既話，d街邊小販都成日試用俾你睇，佢一定好鍾意幫襯呢d鋪

咁我亦都答你，首先你要知道axxay, herbixxx, ecxxway, ,xxxlife,唔知乜9 呢d 牌子都係有班人做part time 去sale 野。呢班人都係用家黎，基本上身邊總有呢d 人，我身邊就係幾個呢d 牌子既人 。你一開聲話身體有咩事，個鼻有咩事，痾屎唔暢順，就會有人教你點點點。 你叫佢俾你試下咪得囉，你幫佢買野，佢有錢袋架嘛，佢點會唔幫你

唔幫推了，你地慢慢推

幫到人最開心
我自己都買咗部用緊

啲對白熟口熟面

但axway D野好撚耐用, 個煲用左廿年都仲好似新的一樣

係幾實淨嘅 不過樣就老土咗啲
但個價錢夠你出面買好多次煲
就算係同樣價錢 我不如買All-Clad
或者香港買孖人, WMF, Fissler, Lagostina等牌子
平啲嘅台灣牛頭牌，香港建樂士 質素都用得過

XS 見到個fd係咁sell on9

呢款
同事俾過我飲又幾好飲
佢又係中咗降頭咁款

呢種人既推銷手法係好柒煩 成日fb見到咩幫到人又盛好煩
利申有一個fb friend做緊

唔好咁講呀 比人屈係打手

安利
大陸表哥係咁r我老母買安利野
細細個已經用安利d產品
大個知道先屌柒佢就冇再買
產品有冇用我唔知 但真係好撚煩
仲填我地址比安利個個月寄份月刊過黎
個表哥平時吹到自己幾勁 同總裁食飯點點點
現實做左十幾年安利仲係窮撚一條

得罪講句，做得安利可以幾勁，垃圾始終係垃圾

個煲廿年先用一次, 就梗係新既一樣.

只要你唔介意昆人，做得好果班每個月唔洗做都袋幾皮

佢話同總裁食飯嗰時佢有無笑

Amxxing Grxxp

一班傻鳩圍爐讀埋哂d濕鳩營養班
D上線會part time考撚埋個「國家級」營養師牌
（講白d咪姐係大陸野）
講真個認受性有幾高姐
考完就標榜自己「國家級」資格
開talk就成日暗諷出面d專業營養師會hard sell product
話自己axxay最重要係幫身邊朋友「調理身體」
D talk既內容講到似層層
都幾撚肯定大把無知既人會信到十足
當佢地信左佢地所謂營養班既野 自然會想買佢地既supplements

順便分享返 上年有人去做完intern
（為左exempt份FYP）
返到學校要分享返intern學倒既野
比professor聽倒
話入面教d理論同佢做左幾十年既nutritional research唔一樣
睇黎大學教授都要去上下呢個「國家級」既營養班

琴晚係茶記食飯後面枱坐左兩個4,50歲C9,

係度講咩買左層樓有邪野,請左個師傅上去做法事,

講講下聽到佢地做AXWAY, ON9真係有樣睇

仲有垃圾herbali

axway呢間垃圾公司早就應該執柒咗佢,呢間濕鳩野令到班貪心社會垃圾打算靠做呢樣所謂"生意"發達成為人上人,但其實只要智商稍微正常少少既人都會明白呢間野點樣搵老襯 首先,呢一樣野都係令我最為費解既事,既然作為美國"大公司",點解唔去賣廣告,而係要搵小市民呢類默默無聞既"生意夥伴"呢 咁疊水應該上報紙電視賣廣告啦,係咪驚俾人告啊 所謂既生意拍檔只不過係利用佢身邊所有人對佢既感情去sell野發展下線咋 第二,既然axway產品咁得,點解唔show一啲令香港人信服既報告(e.g. 消委會),你夠料去試又pass到我實信你架,點解唔去 第三,點解你地夠膽講話連醫生,律師,ibanker都做amway,你唔係唔信啊嘛 仆你個街,你話誠哥都做我就信你係堅料啦 無錯,佢地揾錢多,但唔代表佢地唔會貪心,唔會中伏(或者係有hidden agenda都未可知 ). 係到奉勸大家,axway狗就好似僵尸咁,你俾佢埋身就好大機會俾佢咬到你入會,成為axway狗既一員. 最後一句,BLOCK柒AMWAY狗,你我有責

醫生,律師,ibanker都做amway.
請個醫生仔講下講座咪做AMWAY, 律師唔覺有, IBANKER... 濕鳩大陸證券做back office就有
我見到真係人唔笑狗都笑, 我問一問佢做邊間, 佢答濕鳩證券, 我達一達我間top tier ibank
個所謂ibanker 真係無聲出, 真係唔知點解D人可以咁蠢.

推到上報捉哂D吹水佬啦, 害人害物, 洗腦教育最大煲過去叫雞呀大佬
如果有良心差佬就去掃佢老母個場啦, 唔好再比黑心企業發展落去, 比返個真正既香港我地
真係唔要一陣腥臭味既腥港

好想消委會瘋狂驗產品

三仔件垃圾傳銷狗仲未敢覆我，正契弟

冇用架
傳銷狗選擇性失明
佢地需要驗眼同驗腦

呢間嘢可幾十年不倒都幾好嘢

推到上報，仆街axway

唔推得唔得

搵笨百年 市民漸已醒

點解後生會信

耶教都好多後生信啦

以為自己好撚醒係人中之龍唔應該打工要有時間自由經濟自由囉

加入amway 死得早

見過自稱生意人

最近有個肥仔朋友, 成日post自己夜晚一邊飲嗰罐XS一邊睇波，有時仲話自己嗰晚飲左兩罐

做得跑數嘅sales 全部都要洗腦㗎啦
周不時有啲當自己好醒又睇唔起sales嘅人撩事鬥非兼冇幫襯，唔洗自己腦自我感覺良好點頂得到
傳銷衰在洗下線課錢，下線洗著左又搵唔到錢就

邊間教會
應該唔係Axway?

真係好好笑

Axway 近排係咪教人食三日蛋白餐教人減肥？我見老母成日講。

有個中學同學無啦啦約我食飯
諗住敘舊啦，開開心心咁去食
點知原來又係sell我入會

個同學已經本身讀nursing final year 都好似因爲amway 無讀，留名睇最後仆街

唔L係掛
讀到final year唔容易啦喎

講開傳銷直銷，大家點睇果間Rxyal image，而家好似轉左名

有個fd 係咁sale我個部車用空氣清新機成3000蚊

我睇過spec好似幾勁又有咩英國過敏會認證

但係我嫌佢filter換得太密無買 有無手足知呢部野

有無伏？google 好撚多鱔稿

個間野算唔算係

如果真係，axway 真係害人不淺。正仆街

百萬年薪喎，又work- life balance 喎
對於一個想一朝得志嘅年輕人來講，幾大都搏下啦

不過聽聞佢本身係東華讀gpa都低

今日佢又post張拎住罐XS睇波嘅相喇, 笑死我

我有朋友屳家做緊
又真係撈到住大屋養蕃狗
仲拉左好多圍內既朋友入去
我都比佢地sell買左幾千蚊野
不過無去過d乜春分享會
只覺得佢地都幾煩
成日ig講amway請去旅行
又乜乜財務自由
成日笑9 d打工仔

Post 上黎睇下

試左好耐
cut carbon
淨食佢d蛋白粉代餐同supplement
好快你老母就會用幾千買左呢堆野返黎

個大同話近況係同朋友做美容創業，點知係賣amway啲皮膚品，我聽到key一聲笑左，好on9，咁就自吹創業

自稱生意人

幫推